矛盾只因深愛著

你知嗎

唔知

唔知呀 屌你老母

食屎啦！

定延思貝 未來算吧